我想知中意一個一係咩感覺?

而家個腦成日諗起佢
瞓唔着 仲開左支酒飲

控制唔到咁諗住人
鍾意人但係巴打唔旭手係度飲悶酒係咩解究

因為我都唔知 覺得好亂 想瞓 一合上眼就諗起佢
我而家都唔知想點

on9

定係係我呢個小毒撚自作多情

人地咩料咩都唔知 人地而家有冇拍拖都唔知

我屌你老味呀 on9 你就on9

飲酒傷胃啊你話你係咪on9

唔知咪去搵方法知
唔係叫你即刻上
摸清個底先，當俾埋時間自己諗清楚
心動不如行動

sorry 呀巴打

Exact7ly

多謝巴打

我都知自己on9 係公司度中意左個人 但又唔同部門
我只係整電腦嘅柒頭

圍爐取暖先 加油樓主

俾啲信心自己啦、個人嘅氣場都唔同
唔同部門唔係藉口
唔好俾藉口自己唔去試啦

巴打你又好以我咁?

我中意佢係某幾日要去佢部門set 幾部電腦所以有d 交流所以就

3年前lor dou 諗起好青蔥

巴打可否分享下

要打就成篇文啦
不過我就同佢同 team 嘅
小弟一直都鍾意姐姐 佢大我3年

最後結果點

當然GG la
雖然做得返朋友嘅
但經過呢次之後，我都成長唔少嘅

其實係扮工室戀愛係咪都係收皮收場

飲完呢罐迫自己瞓先 其實係冇曬貨

我覺得唔係嘅 我呢嗰case例外姐
但都係想同你講，去試下啦
no regret (前題下唔好太痴漢 )

過去t嘅有得佢過去 死啦 我而家真係醉左
.一陣返到公司仲有大把機未整